原來有咁多公司支持WHO

有冇人同我一樣唔用google, 唔買Adidas